夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好

嗯

有嘢傾
Skype ?

夜啦 收皮啦

onj

咩

睇你
得閒先傾都得
純粹想問d野姐

返緊屋企3點左右先瞓得

收皮

=.×

Pmed 多謝

你晚晚都叫人快啲訓